{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110218",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 하운드 기장일광"
    },
    "text": "[GRAND OPEN][Yanolja Brand Hotel_ハウンドギジャン日光]釜山ハウンドギジャン日光店は最高級の客室と満足できるサービスでお客様をお迎えしています。 一度訪れたらずっと訪れたいし、我が家のようにリラックスして休める場所です。 ストレスを解消して癒しを求める方におすすめです。 プライベートプール、スタイラー、OTTサービスを同時に楽しむことができる宿です。 全客室から朝食を楽しむことができ、日光海水浴場まで徒歩5分の距離に位置しているので便利です。 無料でネットフリックスを視聴できます。 未成年者および男女同室での宿泊は制限され、保護者同伴の場合のみ入室が可能です。 夜12時以降は騒音に注意してお互いに配慮しなければなりません。 駐車施設が37台あり、各種洗面用具やプライベートプール、スタイラーなどを提供しています。 ハウンド機張日光店は釜山広域市機張郡日光面海松3路2に位置し、東海南部線日光駅と観光地が近くにあります。 観光地までの距離が近くて移動が便利で、周辺にコンビニやタワー駐車場があります。 客室はきれいで広く、社長の親切なサービスとおいしい朝食が印象的です。 週末は駐車スペースが足りない場合があり、ベッドやシャワールームの清潔状態が良くない場合もありますが、清潔度と親切なサービスは維持されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウンドギジャン日光店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ハウンドギジャン日光店は最高級の客室と満足できるサービスでお客様をお迎えしています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドギジャン日光店ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "ハウンドギジャン日光店ではプライベートプール、スタイラー、OTTサービスなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ハウンドギジャン日光店のロケーションはどうですか？",
            "answer": "ハウンドギジャン日光店は日光海水浴場まで徒歩5分の距離に位置しており、観光地も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ハウンドギジャン日光店で利用できる無料サービスはありますか？",
            "answer": "ハウンドギジャン日光店では無料でネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ハウンドギジャン日光店の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "ハウンドギジャン日光店では未成年者および男女同室での宿泊は制限され、保護者同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ハウンドギジャン日光店では駐車施設は利用できますか？",
            "answer": "ハウンドギジャン日光店には37台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ハウンドギジャン日光店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "ハウンドギジャン日光店の周辺にはコンビニやタワー駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ハウンドギジャン日光店の客室の状態はどうですか？",
            "answer": "ハウンドギジャン日光店の客室はきれいで広く、清潔度が維持されています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドギジャン日光店の朝食はどのように楽しむことができますか？",
            "answer": "ハウンドギジャン日光店の全客室から朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハウンドギジャン日光店では夜間の騒音についてどのような配慮が必要ですか？",
            "answer": "ハウンドギジャン日光店では夜12時以降は騒音に注意し、お互いに配慮する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 490
    }
}